[DSE]副學士疑難解答

我當然希望大家直接升u
不過位就得咁多 總有人要選擇其他升學途徑
其中副學士最為熱門
讀得asso 都係為升u
𣎴論係決定咗讀asso 定係想了解多d asso 既你
(到底work唔work?難唔難?讀d乜?同HD有乜分別)
又或者想知過來人心路歷程
你都可以問
由其係hkcc 商科
如果你有大量問題 超多野想問
可以留個tg 一次過答

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

如果攞到個學位但係唔多岩心水係咪最好比5000蚊留位之後再試下報其他Aasso 會好d?

心態問題都好重要
讀asso既人最常自卑
我自己都試過 睇住身邊同學升u
自己就做失敗者
所以一定要調整心態
唔好理身邊閒話 做好自己
把握asso呢次重生機會
dse已成過去 大家都喺asso呢條起跑線出發

咩offer?
我建議你先等聽日成績再決定
唔洗咁急留位
asso呢d有錢 有十零分就實收
小心揀科好揀要
你冇興趣黎緊兩年會讀到好辛苦

讀asso升學率本身已經有30%以上
比起dse既升學率已經高一截
如果dse考生冇jupas offer 又想入返八大 asso絕對係比dse更加有利既遊戲黎

cccu vs hkuspace邊間比較好？
有冇話邊間啲人偏向讀書多邊間啲人偏向多人玩去蒲之類